Awwinorme Koggo konna kohtus sel 15mal Novembril 1868.
Kohto juures olliwad.
peakohtomees Mart Jaggo.
teine kohtomees Mart Liis
kolmas kohtomees Tomas Pärn.
Astus ette Jaan Eiman ja kaebas et temma Aastal 1867. Linna nõmme metsast 15 palki Wottikwerre Metsa herra maja tarwis weddanud, ning siis need palgi ladwad monnest ajast puhhastamata jätnud, on agga kohhe Metsawaht Johhan Nõmme selle peale lasknud need ärra põlletada ja selle ...
Mis tunnistawad kohtomehhed 
Mart Jaggo. XXX
Mart Liis XXX
Tomas Pärn XXX
